望到呢張相 我真係覺得做香港人真係好撚悲哀

試問有邊個地區嘅人咁唔得閒
Google 一個月份嘅result竟然係遊行行先 屌你老味
中共港共官商鄉黑警集團冚家剷永不超生！
八月五日 全港三罷

真係好慘

駁唔到

借po

有個心理學家話，我地錯曬喎

push

有邊個地方search 個水字會出水炮車

香港人六日娛樂 遊行抗暴政抗黑警 好撚慘